所有警察都不得好死

係光復香港之後
亞皆老街十字路口
全部曱甴，佢地既老婆仔女
全部跪地
逐隻逐隻
開槍擊斃

仲要遊街示眾

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常